訓左無睇，泛民幾時接受委任？

係咪無左回事了

委任變左既成事實未